將另一半放第一係咪好蠢?

一直一直都將另一半放第一
佢病咗 一定會搭個半鐘車去買藥俾佢照顧佢
寧願自己唔夠訓 都會想陪佢傾多陣計
寧願自己食平啲 買少啲 去買份靚既禮物送俾佢

但佢從來都唔珍惜
亦都從來無對我做返相同既事
佢永遠係我既priority 我就永遠只係佢既option

除咗我 相信好難再有下個女人將你睇得咁重要
想人送你返屋企？你送返佢地轉頭就真
病咗？「BB我地今日照舊出街啦 去邊到玩好呀？」唔會再有人體諒 照顧你架啦
亦都會唔對你咁真心架啦 佢地到時一定會貪你係專業人士 貪你有錢 得閒就扭你買名牌俾佢地

到你下次再拍拖就知

當你o既全世界淨係得對方o既時候
9成對方係唔會重視 只有當你既全世界中夾雜唔同o既野
例如你o 既興趣 個結果就會唔同哂 人就係咁犯賤

你都識講另一半
第一半都唔順心，要另一半黎做乜

係你太傻

曾經都同你一樣
將佢放第一位而且表現曬出黎
但發覺咁樣自己會好辛苦

哈

經歷改變性格 我諗有時都唔可以過份遷就 會縱壞
利申唔捨得對佢衰 每次都會唔想佢唔開心就投降氹佢